英超不愧為世界第一聯賽

FIFA真係算係咁，係世界盃決賽前席呢d咁緊張既時候
請左英超明星紅隊同英超明星白隊黎踢表演賽搞下氣氛

世界第一(搞笑)聯賽

基佬vs路夫雲